死到臨頭又唔敢 好驚 有冇人幫下我

究竟應該點

詳情

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞

樓豬好耐冇見